2020年開始正名及統一: 「黃金經濟圈」定「良心經濟圈」？請投票。

1.黃金經濟圈
2.良心經濟圈

唔想改

黃色經濟圈

黃金

良心

黃心經濟圈

黃色有咩問題

良心，等中共，港府想譴責嗰陣，都柒。
呼籲巿民與良心經濟圈割席

黃金好意頭，廢中廢老最啱聽

之前出金色iphone俾人叫大便色
仲想叫黃色經濟圈既人諗下

黃色經濟圈 , 一路發展出黎共識都係咁叫 ..

屌那星，樓主係咪傻架。有兩個好名jm9硬係要二選一
兩個好名缺一不可

黃金經濟圈

良心，可以順便標籤埋敵人

黃色叫慣左，但如果講策略係叫良心好啲，
不過唔好改黎改去啦，上次鳩叫十點改九點已經搞死左

黃色經濟圈呀~
無啦啦又改乜鳩??

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

爭咩呀，溝埋黎做黃色良心經濟圈呀笨